入境事務處助理員

有無巴打報左 收到體能測試？

Me

我報埋aco 但無通知面試 係咪ACO 較遲先出面試？

都未deadline